天橋搭棚 阻礙逃生

夢境入面有人食左好多胡椒粉
遇到天橋上有棚架
十幾個井字咁打橫瞓喺度
本身中椒已經睇唔清楚
仲要好似飛虎隊咁踎低起身重複十幾下
避啲棚架
阻唔到狗之餘 有礙夢遊時嘅安全
可能係初心係好
不過認真幾大問題